「認真」嚴肅反對警察剝奪市民和平集合自由

1，之前有無試過？
如果無，開左好惡劣先例，唔可以任由警察無制約的權力，唔可以只借李鵬過橋，要嚴肅回應！

2，點嚴肅回應？
基本法何在？巿民集會、遊行、示威權利受打壓，警察治港？「鄕黑反對！警察配合？」！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲諗緊出唔出元朗好